死得有價值嘅叫犧牲

死得冇價值嘅叫送頭

一日未封關
都代表著有無數個嘅肺炎病人要你去救
用條命作賭注去救一班支那狗值得嗎？
萬一真係不幸瀨咗嘢
下一個人又頂上
不停loop
你諗下你地醫護人手多家係支那狗多？

為咗班支那狗死值得嗎？
唔想白白送頭比班支那狗同港共嘅
記住一定要罷工
辛苦曬你地 係時候要休息下

醫護罷工就勢在必行

題外話：

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

True

罷工有咩做？不如包圍政府相關設施！